譚德塞：年輕人要警惕自己可以播毒

世衛總幹事譚德塞指，部份國家的新型冠狀病毒個案上升，可能與當地年輕人放鬆警惕有關。他在記者會說，世衛多次重申，年輕人並非戰無不勝，新型冠狀病毒可以感染他們，甚至導致死亡，年輕人亦可以傳播病毒，所以必須採取預防措施。譚德塞承認，要說服年輕人相信病毒可以構成嚴重健康風險仍然是世衛的挑戰。

原文網址：

Noted

早晨

痰生菜

OK，會多D出入老人院

世衛最大嘅挑戰就係世衛自己

有限度人傳人啊

noted with fuck

同意，所以如果我中咗一定會去差館保失

黑奴要警惕自己，舔共可以遺禍全球。

有限度人傳人
未驚過

係未有證據証明

播毒師

好來冇見佢出黎9UP 原來未死架?

其實年頭已經知

黑人要警惕自己可以貪污

佢幾時死